究竟慫恿人搞Les係咩心態？

如題 同埋點解要將依樣野同所謂自由畫上等號

利申：唔係歧視依樣野

擾敵 減少競爭對手

自己搞都算 仲慫恿人搞

因為班彩虹大愛撚好偽善，班彩虹撚就快同耶撚企到同一樣既道德高地架啦 只有認意同搞基，你反對呢就話你歧視 贏曬

講得啱啊 講一大堆歪理 要令到你地覺得LES／基係好平常咁